歐盟各外長已批准馬格尼茨基法

雖然無開名，但針對邊個，大家都無理由唔知

大家入去like下

推

push

歐盟有冇用
唔識外國政治
歐洲國家係咪一定要跟？

製栽左咩人？

無講明

俄羅斯啲官員掛，早排又去德國暗殺反骨仔

推推推 雖然推唔郁
但twit咗

我真係恭喜你呀！

有冇官方source或者新聞source?

Human rights abusers to face EU blacklists

BRUSSELS, TODAY, 17:00
Human rights abusers worldwide will, in future, face EU asset freezes and travel bans under new-model sanctions agreed by foreign ministers in Brussels Monday (9 December).

"Today, the EU unanimously decided to legislate a worldwide EU human rights sanction regime," Dutch foreign minister Stef Blok said.

唔一定，因為每個國家有佢自己同其他國家既關係/立場/政治，冇可能逼一成員國立法，但set得就係成員國既共識要為呢樣野為目標

如果每次中期檢討都發現某國家唔做野，其實都比到dd壓力佢，另一方面細d既國好多時唔敢立法，但有其他大國支持一齊做佢想做都易d

好多人都覺得冇直接影響就話係廢，其實係一股政治力量黎

而家先嚟搞，明眼都知想搞邊班人

有報導話哩個係針對俄佬..不過如果歐盟國家會立法,咁到時游說各國去加埋大家都知既國家...應該冇問題既

快

表面俄佬，實為中共

俄佬都幾慘
明明已經窮到冇哂影響力仲比人往死裏針對
雖然都係乞人憎
最on9係幕後大佬支共就unun腳

蛾佬係窮,但成日搞事, 成日派間諜係歐洲殺人,一係撚天然氣, 歐盟忍撚左好耐

俄佬最多恰到周邊啲濕鳩細國
土佬都唔驚佢啦

俄佬同中共無分別，邊度慘

車臣記唔記得？俄佬借機屈哂佢地做恐怖組織
話反恐但出動軍隊大屠殺。

暗殺反抗人士再扮自殺，佢地90年代就做開
記者，議員都殺